====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La zone de Roissy , avec ses enjeux (économiques , sociaux , urbanistiques) considérables devrait , à mon sens , relever d ' une structure comparable à Saclay , pour définir et mettre en œuvre une stratégie globale , à l ' égal de ce que les Néerlandais font autour de Schiphol .
Entity Name (Type) :: Schiphol (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Roissy (LOC)
Saclay (LOC)
Néerlandais (LOC)
Schiphol (LOC)
Total entitiy counts: 4

